打丁射落魚缸，當魚糧有無得諗？

高蛋白純天然無添加新鮮即榨魚糧

美人魚？

Disney下一套真人動畫「美人魚」，故事由一個毒撚打丁射落魚缸開始……

Once upon a time. . .

毒撚射毒精

合成獸

不嬲都係咁做

開到個美人魚王國未？

我相信唔會係 "美人"魚

柒頭魚

可能係海綿寶寶呢

龍心

當唔當人獸交處理

條魚走黎食我d野又關我事？

係都拉條魚啦

美？邊撚度美？

I jizzed in the sea

一諗起啲魚食ing你啲子孫

係未好新鮮呢

再食番d魚

你啲精咁臭 啲魚聞到都唔食啦